邊個機構幫警察洗衫

如果佢地無衫著會點

好似自己洗

搭車經過狗屋見到有衫“浪”